幾時會有動物警察？點解毒殺貓狗唔洗坐監？

新聞講到明，有晒cctv影晒樣，點解報完警都無人follow up? 殺人要坐監，點解殺貓殺狗唔洗 ？
仲要聲大夾惡？比天收啦你

//
蘭姨表示，她的貓狗懷疑被毒殺已不是第一次，而她也承認自己跟鄰居王女士不咬弦。她指王女士早前更親口承認，用食了老鼠藥的死老鼠餵蘭姨的貓:
「上年佢找了十幾隻死老鼠，放响我門口，佢個孫女就來跟我說，『係我嫲嫲放入嚟，我叫她不要放她還是要放。』那我就拉佢（王女士）出來，佢承認話替我（用死老鼠）餵貓，話我啲貓無嘢食。」

除了養了十多隻狗（部分放養），蘭姨原來飼養了15隻貓，現在只剩8隻，那消失的7隻，她懷疑也是遭人毒害，只是苦無證據，也希望警方能盡快將「毛孩殺手」繩之於法。

警方回覆本刊指，一名61歲姓徐本地女子在8月31日報案，指她飼養的狗隻倒卧在荃灣上一村村屋門前，疑被人毒害，該狗隻其後死去，警方接報到場，檢取證物作進一步調查，暫列虐待動物案，並交由荃灣警區刑事調查隊第四隊跟進，暫未有人被捕，而愛協亦暫時未有驗屍報告
//

【城門水塘毒狗】被狗主斥係毒狗元兇 七旬鄰居：我用咩毒佢啊？ | 2017-09-19 | 壹週Plus | 蘋果日報

阿蘭姨養十幾隻狗同15隻貓都有啲問題喎

有人生左十五個仔 , 我殺佢一兩個得唔得 ?